{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25972",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 중리 만월 호텔"
    },
    "text": "マンウォルホテルは計28室の客室を保有しており、様々な言語で案内サポートを提供しています。 日本の伝統浴衣を試着できる全客室配置や旅館式の檜風呂もご用意しております。 ゲストは客室でバトルグラウンド ゲームを楽しんだり、フィトンチッドで殺菌消毒したりできます。 特室には檜風呂(特大)、檜サウナ、カラオケ、2台のPC、ツインベッド、そしてウッドスラップ食卓が用意されています。 ホテルは大田複合ターミナルから車で5分、大田エキスポとDCCコンベンションから車で7分の距離にあります。 屯山洞グルメ通りは車で10分、中里洞グルメ通りは徒歩3分です。 チェックインは平日は16:00で、週末と祝日には変動する場合があり、チェックアウトは13:00です。 ホテルは30台まで駐車可能な駐車施設を提供しますが、忘れ物に対する責任は負いかねます。 追加料金は価格によって追加人数を受けられる客室に限定され、駐車は1室当たり1台、2台以上の車両をお持ちの場合は1台のみ駐車可能です。 客室はだいたいすっきりとしたくつろぎのベッドがあるといわれていて、和風を漂わせる評価を受けました。 個人IDを使わなければならず、掃除の状態がめちゃくちゃな場合もありますが、だいたい満足のいく評価を受けている宿です。 ホテルの価格対比施設はいいですが、ダム船の匂いがするのが残念だという声も聞こえます。 カウンターのスタッフのサービスが不親切だったり、不便な場合もあれば、費用不足や清潔状態が悪い場合もあります。 しかし、特室は最上級の施設を提供し、楽しい活動を楽しむことができ、出張に便利な位置にあります。 全般的に清潔に気を使えば満足度を高めることができる宿泊施設です。 ホテルにはカラオケルーム、パーティールーム、最新カラオケ施設、檜風呂、ツインベッド、そしてゲーム施設が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンウォルホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルは計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルではどのような特別な設備がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは日本の伝統浴衣を試着できる全客室配置や旅館式の檜風呂などの特別な設備があります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルでは客室でバトルグラウンド ゲームを楽しんだり、フィトンチッドで殺菌消毒したりすることができます。"
        },
        {
            "question": "特別室にはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "特別室には檜風呂(特大)、檜サウナ、カラオケ、2台のPC、ツインベッド、そしてウッドスラップ食卓が用意されています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルは大田複合ターミナルから車で5分、大田エキスポとDCCコンベンションから車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの周辺にはどのようなグルメ通りがありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルの周辺には車で10分の距離にある屯山洞グルメ通りや徒歩3分の距離にある中里洞グルメ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは平日は16:00で、週末と祝日には変動する場合があり、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルでは駐車施設を提供していますか？",
            "answer": "マンウォルホテルは30台まで駐車可能な駐車施設を提供していますが、忘れ物に対する責任は負いかねます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は価格によって追加人数を受けられる客室に限定されます。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの客室の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "マンウォルホテルの客室はだいたいすっきりとしたくつろぎのベッドがあるといわれており、和風を漂わせる評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルのサービスについてどのような評価がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルのカウンターのスタッフのサービスが不親切だったり、不便な場合もあれば、費用不足や清潔状態が悪い場合もありますが、特室は最上級の施設を提供し、楽しい活動を楽しむことができ、出張に便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルの評価はどのようなものですか？",
            "answer": "マンウォルホテルは全般的に清潔に気を使えば満足度を高めることができる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "マンウォルホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "マンウォルホテルにはカラオケルーム、パーティールーム、最新カラオケ施設、檜風呂、ツインベッド、そしてゲーム施設が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 809
    }
}